公司有人確診 唔停工係咪犯法

認真問

如果公司有人確診
唔停工係咪可以報串

推
有冇人可以解答我

犯咩法?

不如你講下佢犯咩法？

個低級經理咩都唔做喎 基本停下工都要掛

職業安全及健康條例（香港法例第509章）
《職業安全及健康條例》為僱員在工業及非工業工作地點，提供安全及健康的保障。

條例的執行
勞工處處長獲授權簽發敦促改善通知書及暫時停工通知書，以防止工作地點的活動對僱員構成即時的危險。僱主如未能遵從通知書的規定，即屬犯罪，可分別處以罰款港幣200,000元和 500,000 元，以及監禁長至 12 個月。

咁叫確診嗰啲去休養，公司咪安全囉
最多咪消過毒囉，睇你點話唔安全

咁係咪姐係可以報佢串

有證據咪報蘋果 冇咪報政冷叫佢查

政府自己部門有人中招
照樣FULL TEAM返工

咁你覺得 你老細有冇犯法

政府部門都咁撚樣

我的訴求

傻撚左牙 手停口停呀
唔好搞搞鎮啦

停唔停工係聽從衛生防護中心既建議

無法例規定有人確診就要停工

樓主有冇去做檢測？

上星期做咗 諗緊做唔做多次